[童年拎]純粹分享一下童年嘅回憶

「你地啲後生學咩人講懷念阿？」
童年，人人都擁有 。有人嘅童年充滿歡樂，有人則係投身於學業中。唔知係咪踏入社會後，明白到美好事物背後嘅真相，逐漸就想念昔日嘅動人時光。細路哥時，一出街大家對住嘅並唔係一部部冷血無情的電子毒品，而係會同鄰居打招呼吹吹水。講起鄰居，最大印象係住對面大我約五歲嘅三姐妹。每次老豆媽子唔得閒，佢地就會入黎搵我玩，當正我係佢地屋企人咁。依家呢？人就搬咗，取而代之係岩岩搬入嚟嘅陌生人。每逢星期六日，我地都會翻教會做崇拜（唔開名），對於當時嘅小朋友嚟講幾張紙同膠紙已經夠佢地呢一場“劍槍大戰”，更不提某些老掉牙嘅團體遊戲。而隨著GameBoy嘅普及，我地嘅活動開始被電子產品侵蝕。但無可否認，牧場上的收割丶訓練員間的格鬥丶無間斷Chok嘅暴龍機丶他媽哥池陪伴了我多個歲月。「聽日一定會更開心姐係咪阿哈姆太郎？」每一個晚上，傻傻的少年睡前都會記起這句說話，不知不覺便睡著。然而，他仍相信這個說話，直到他睡醒。

Sorry For 1999
第一次開Post 明白自己講得好唔順暢
同奇怪
歡迎大家分享下自己嘅童年回憶

[quote]Sorry For 1999
第一次開Post 明白自己講得好唔順暢
同奇怪
歡迎大家分享下自己嘅童年回憶

然後講起童年，點少得幼稚園小學時嘅小小小夫妻
仲記得當時大家對性都沒有很大概念
因此男女生都不會對任何異性接觸有尷尬
她係個喊包，咩事都可以喊一餐
而我係個好鍾意笑嘅人（至少細個係），笑對當時嘅我黎講係種必需品
機緣巧合地我地相識左，互叫對方老公仔老婆仔，仲互相應承對方父母大個左結婚。雖然只係對愛情毫無認識嘅小朋友之間兒戲嘅“過家家”，但係對於我黎講係一段揮之不去嘅回憶

真係好奇怪

我都覺得好奇怪

幼稚園同班男仔爭住做一個女仔個老公
小學仲係同班
鍾意佢去到小學畢業

有無表白

小四同佢好fd
小五有個fd同佢講我鍾意佢
之後就冇再同過佢接觸
雖然小四完咗就冇接觸過

你個Fd正HiHi呢啲野要本人親自講先夠誠意 唔緊要啦 過去都已經過去左 仲有新嘅等住你